【Now新聞台】本台車長中彈受傷 被扣兩小時後獲釋送院

本台車長中彈受傷 被扣兩小時後獲釋送院

【Now新聞台】本台車長凌晨在旺角警署外前往取採訪車途中，後腦位置懷疑中布袋彈受傷。他及後被多名防暴警察押入警署扣留兩小時後，警方確認他有合理原因在現場才獲釋。

本台車長受傷倒地，本台攝影師上前表明是同事，被多名防暴警員持長盾及長槍驅趕，有防暴警員更舉起胡椒噴劑。

本台車長繼續倒在地上以雙手抱着頭，其反光背心跌在身旁，多名防暴警員包圍着他，之後用索帶把他雙手反綁。

凌晨一時許，本台車長正前往取採訪車，採訪車泊於旺角警署外距離他倒地位置約幾十米，車長之後由大批防暴警員押入旺角警署，車長被扣留兩個多小時後，警方確認他有合理原因在現場逗留才釋放，並安排救護車送他去廣華醫院治理。

車長報稱後腦中彈受傷腫起，感覺暈眩，前額撞向地下受傷，右下巴骨裂，要留院治療。

仆街 煲大佢
又見死不救 屌你老母

中彈都無得送院！

橡膠子彈打後腦可以即死

後腦中彈分分鐘死人，兩個鐘先送院係咪想謀殺

SENATOR IS WATCHING YOU DIRECTLY

如果係示威者，又一個變浮屍喇...

推

煲大佢 推上twitter

本台車長稱在警署遭暴力對待
8分鐘前
【Now新聞台】本台車長凌晨在旺角警署外前往取採訪車途中，後腦懷疑中布袋彈受傷，他及後被多名警員押入警署，扣留兩小時後，警方確認他有合理原因在現場才獲釋。他報稱，在警署遭警員暴力對待，右邊面下顎骨裂，需動手術，目前仍然留醫。

凌晨一時許，旺角警署外傳出槍聲，警員在露台持槍，本台車長按著頭部倒在地上。

本台攝影師上前表明是同事，被多名防暴警員持長盾及長槍驅趕，有防暴警員舉起胡椒噴劑。

本台車長繼續倒在地上，以雙手抱着頭，其反光背心及車匙跌在身旁。多名防暴警員包圍着他，之後用索帶把他雙手反綁，並由警員押帶返警署。

當時本台採訪車就泊於旺角警署外，距離車長倒地位置約幾十米，他當時正步行前往取車。

車長被扣留兩個多小時後，警方確認他有合理原因在現場逗留才釋放，並安排救護車送他去廣華醫院治理。

車長報稱，後腦中彈受傷腫起，感覺暈眩，前額撞向地下受傷。

他身上最少有九處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、兩邊腳內側關節、手掌及右邊面下顎位置，由於X光照片顯示這位置有骨裂，要留院接受手術。

受傷車長表示，部分傷勢是在警署內造成，有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又曾用警棍打他的頭、手及腳，其間他多次向警員表明為本台員工。

受傷車長為本台外判司機，當時手持印有本台標記的反光背心。

你老母臭閪
都係要靠記者身分先煲得大
好多無名無姓既已經犧牲咗